點解走飲管可以咁多人嬲

我見d人係飲管呢件事上面可以好多人都出聲，其他野又唔見年輕人咁上心，姐係鄭若驊呀大嶼呀事件就好快冇人理 究竟咩事件先可以激起年輕人去搞下個政府

飲管事件有希望
政府? 仲野蠻過軍閥

但後者影響深遠好多